903早霸王之財爺辭職

終於得閒

叮菜

加水 養粉流失係水度

二哥今朝又食大家樂魚柳啊?

又串阿傑

食太與

幫我 去百佳買蛋

微波爐傳去水份子 共鳴震動 能量變熱 熱散開

冰鎮奶茶
不過有啲名過其實

買你老母百佳咸雞蛋

其實幾好心思

但貴左啲

生日送菜

傳過下界唔做

政治野

黎緊唔做

講思
歪

佛地魔

我笑左

巫師會主席

林鄭

同姓三分親

笑

Department head 唔做 林 一峰會點

刷鞋

話人刷鞋狗。小儀

唔叻唔醒唔sharp唔勁

鍾意狗

變插佢 刷鞋貓

行山

屌一舉三得

行完食飯 打牌

屌 今日又單機

雲長因乜解究仲日日開早霸王post, 明明無乜人show 你

好掛住你
尋日唔見你出post 幾驚你有事